《東張西望》討論區 (10)

又係大媽

小昭

大抽獎

嘩個大媽係咁用對波壓落個阿伯度

原來同一個阿伯嚟

露曬底

呀伯後生到老都係做馬伕

自摸

屌你呢個死廢佬幾時

幾撚嘔心呀

呢啲不檢點行為，警犬去咗邊

狗痾尿？

阿叔跳哂break

我係佢個仔就真係要搵窿捐

有無有呀伯gif

拎政府救助嚟比大媽

古裝好睇好多

小昭呀😘😍😍😍

有冇break dance gif 笑撚死

有個西就係宅男女神

要搵就好心搵D後生妹黎睇啦
做人有少少要求好冇

港女黎講其實都幾撚靚

好過睇大媽

對波

大奶奶.....塊面肥小小好睇D

條女把口咩事

偉仔演過張無忌

識食

屌，幾廿歲人仲懶cute

楊逍又係幾型嘅

楊逍.....好咩

林峰

楊逍黨，小昭識貨

蕭！

楊逍

係咪得我一個覺得佢呢個look勁似大陸婆

好靚

各花各入眼

乜鳩都宅男，宅宅宅，宅你老味

留喺大陸太耐， taste都變埋

成個面型唔同哂

會有種覺得點解個大陸妹會廣東話講得咁好嘅感覺

要服侍幾多個導演先有得演小昭

呢條裙...個妝...
開頭睇預告冇開聲 以為東張西望請咗頭先個艷舞大媽上嚟

唔叫你地毒撚比面左你地
倚天個post不停出女果d圖 咩黨咩黨

扮病

癌症哥

用撚到個terms濫晒
豬西都女神

個大陸婆

訂金直接過比個agent

替天行道

係咪痴線嫁

大訂直接過數俾地產經紀

唔講以為兩個有路

民族英雄

廣東話都未講得正

仲要避開追訪

睇到好心涼

個大陸婆肯定有咩野私底下想攞著數
唔係單純騙案咁簡單
扮天真信佢

抵死

抵撚死

係大陸應該比人打到手斷腳斷

仲要借錢還債

係係香港有得上東張西望申訴咁開心

大陸人原來咁易呃

張卡片連Manager都串錯喎
MANANGER

隱你老母私

大陸肥羊

間公司應該專劏支那水魚

我打算自首

好難聽呀....d支那

2個月還5萬

呢間公司好野

好假當我on9

去你屋企....殺撚左你
仲請食飯

你黎我屋企滅口咁點算

個經紀其實個經紀同個女人有無扑過

唔知呀，唔想知呀

最後的晚餐

屌你老母 東張西望

連續劇黎？

又黎預告 屌你

做緊連續劇?

好撚緊張呀屌.....
會唔會又再呃多 d ...

我地唔work!

又會咁岩訪問時打黎
屌你假到

條佬點解講野會口震震....
呃人錢個陣又會唔會口震

變咗大陸整容雞

鬼佬都申請居屋

東張一開波都唔敢提示威

冷處理示威

講都唔講下

東張呢幾日無提過？

收皮啦，大陸婆，抵俾人劏

死黑警做D野都唔撚掂

點會咁傻

警署放汽油彈就連續講兩日
選擇性報導資訊，維穩節目

港台31《日常8點半》，有略為提出呢件事

今日只講暴…雨令農民損失慘重

勁呀
香港咁大件事
都可以提都唔提

仲話講時事

曹狗

多謝阿廉69同琴日出嚟幫我哋發聲

又唔敢提反送中 幫政府出聲都怕

zoie好正

綜援雙糧

所以睇《日常830》調劑一下

個張雲海圖暗喻催淚彈就當抽左水

條友隻腳伸到直哂咩料

Kippy

特登賣女

kippy

講到咁原來賣廣告

吓，乜有抽水?

GNC: 屌你老母東張西望模糊焦點

日日都植入式廣告

腳

臨記嚟

影到偷拍咁

第一日睇東張咩
次次都係咁
明賣廣告

IG: kippppy_

無得頂

香港寬頻贊助

好撚正

呢啲真係社會渣滓

醫學奇跡黎

屌溝

又露波

求：佢好生孟既咩？gif

哇，烏低身

好撚淫

有冇人cap圖

圖?

kfccoffee

廣告台

最後佢R屎忽？

屌你tvb係咪比澳門買咗

好心就咪搵靚女去問啦
咁危險

反而一蚊joe 唔使做呢D

咪撚再sell澳門啦
呢個垃圾地方點賣廣告都無人去架啦

即係殯儀音樂?

我都見到

呢D時候唔想打J呀大

手指塞左入去咁

好想射精呀

唔找靚女你會睇？

好想屌阮嘉敏呀

淫到一個點

會唔會有烏低身執野果段

《日常830》又講木蝨、走光黑點，只係冇咁浮誇

係咪突然開著左個 "玩具"

又唔撚提

剩係識講老鼠

我用媽媽的錢

陀螺有比廣告費
新幹線戰士無比 細路手拎住都唔問佢

玩具節之前咪宣傳過？

係

應該一個廣告 package

陀螺都幾百蚊

而家係好貴，諗返起以前第一代青龍聖獸其實都唔平，都起碼幾十蚊至百幾蚊不等

好撚型

啲細路攞陀螺黎賭錢緊係有市場啦

楊左使

通常陀螺每次都連續出夠4季先肯停手，賺到盡不論係鋼銀河定蒼井霸斗都係

挨打比較多

後期果d越改越誇張，又刀片又剩

東張西望好似係平行時空
外面好似照常生活咁

開埋個gip

講廣東話

好想比阮嘉敏訪問下
成日痴到咁埋問

又追擊乞衣

豬到

識條鐵咩你呢啲先好屌

咁益你啦 我唔同你搶

已經學咗大陸咁封鎖消息，唔講唔提=冇發生過咁

albert又抽警

權權: 唔好搞到後面啲車

唔好搞到後面

啲車

貪蛾

香港都有隻本地貪娥
貪權既貪

唔好搞到後面

貪娥

有骨

本身都有月蛾，依家仲多隻貪蛾

曾陰權叫貪曾 咁貪蛾

reply 錯

東張真係皇牌

幾得意喎 蟹仔咁既

痴痴

好大波

痴線

影射盧偉聰

個啊婆幾正

阮嘉敏真係好撚正

阮嘉敏

見過真人 係正到

呢個look好正

佢件衫好薄,好想扯開

平時佢放工返屋企都波凸凸

wingto好似札波咁

阮嘉敏感覺閪閪面....
好想俾佢踩

髮型咁似GD嘅

型到癲

落咁重filter

effect黎 好似好光咁

見到阮嘉敏
又要單手食飯

係囉做乜鬼

阿yen

少左d野

好MK

呢版個楊逍的確型嘅

同劉亦菲一樣 時裝差好撚遠

生生死死

老左型啲

起咩歌

好瘦

希望係
然後而家好多女？

楊逍時裝變咗mk

問埋啲垃圾問題

更加chok

一係全普
一係全廣啦

佢心諗都唔知答你乜好

佢真人都chok

娶情敵個女，殷六叔人生贏家

個LOOK越睇越基

佢其實似靚版沈震軒

楊逍真係好楊逍

有鬚型好多

嘩不如下年先講啦

又係輝仔 食肆介紹時間

個阿婆係咁轉，轉到變屍體

又好似真係每逢食肆都係佢介紹

但佢成日問埋d廢問題

輝仔叫唔停個師父

一滴香

一蚊個配音

想食

有d野唔講得㗎，總之令人想一食再食啦

咁多工序

今晚陳總，聽晚李總，呢個係你最後機會

警署放汽油彈就連報兩日

東張西望垃圾維穩節目

預咗㗎啦, 佢講嘅話就係大新聞

咁不如乜尻都唔好食啦

咁可以揀嘅⋯

好唔gur囉

黃耀英都要出外景
比人燉左？

頭先有個眼鏡妹幾正咁

廣告

叫佢訪問下點解無線新聞要造假新聞

比普通油漆貴幾多?

立X漆

芷your

屌你取消深夜重播

取消免費台重播，賣Super

希靈呢個妝唔靚

訪問無忌使唔使著咁低胸呀

嗰個時段, 轉咗重播
01:35AM 流行都市

取消深夜做咩

正喎
可以睇阿中

都好 可以睇岑杏賢

睇死係第一個廢老錯

屌你重播，原來係要重播「流行都市」 流行都市成日sell big big shop啲嘢，成個節目都係賣廣告

廢老vs廢老

點解blur一個唔blur一個
公審？

唔blur果個擺明唐氏樣 真係慘

呢個case好無聊

成班夾哂口供

講呢D都唔講下呢排送中

東張已經好偏頗咁先入為主左

理解屋企人憂心安全，但佢地講到當社區中心係托兒所咁

一睇個個推人既阿婆就知佢驚同講緊大話

我loop only one

ON9,人地講事實你自己唔撚岩聽咋

第一個阿婆嘅屋企人俾部電話婆婆用啦，下下靠保安啊中心姑娘借電話俾你咩

正啦 only one

烏蠅

點解要喺黃金時段比d咁嘅野我睇呀

阮

咁撚串

深圳人介紹

無忌deedee啲廣東話ok喎

幾時有no.1過

真。廣東人

係叫做拍得住開心速遞
但全部都係輸啦
no.1

又花心又唔知自己想點

邊個佢

多女鐘意

覺得自己靚仔

你都可以
去整既話

真係靚仔wo

踢法似大衞韋拿？

廣東話純正過香港人

廣東話唔錯喎
講真係靚仔既

小鮮肉呢個詞真係好撚難頂

識講廣東話已經加左分
口音唔重 雖然有時轉返蝗語

表情包

個主持已經生左個女

估唔到

係大陸拍戲仲keep 到咁好廣東話算係咁

梁麗翹

遊輪碼頭單嘢又cut 林鄭d 片出黎

就又係 就算深圳d 人都係講蝗語多
講得算好正 應該係真本土廣東話家庭

我前幾日收到了

林鄭你下台吧

東莞街搬去深水埗?

咁重口味

深水埗飛田新地

李旻芳

分分鐘個議員都幫襯過

驅風？

有無巴打幫襯過?

即刻忍唔住要去SSP走一轉

原來宜家仲有咁多㗎咩

係咪入去直接問佢有無閪屌？

會唔會話打飛機都得

點解個小妹妹要去嗰度剪頭髮

無幫襯、唔知喎

食新地好過 🍦

雖然好重口味
但我寧願啲啊叔拎啲錢去幫襯好過比公園大媽咁on9

無知

包舒服

好老

重口味

放蛇

幾碼唔會嘈親人先

真係有服務

雀仔按摩

陀地丫嘛

屌阿婆

你搵埋我果份

300$ 1Q

問佢咩叫全套

@棋靈王

2-3個人 4p咁激？

把聲有少少黃德斌

真係咁平？
但係好多唔識廣東話

臭雞合伙人

東張個uc會唔會試埋...

問咁多咁明顯

你放心 你好安全

阿婆都有人望

有冇人知ssp既髮型鋪係咪有邪野玩

呢個四眼阿嬸過慮了

邊個會望你呀

為藝術犧牲

屌你個牙婆貼300都唔撚做啦

笑撚左

呢d女好安全wor

你去傾計定扑野

少女唔鋤愛阿婆

你倒貼比我都不了

如果一街都係後生大波妹就無問題啦…

Cam man ok?

一出街會唔會即封哂

食屎陳屎奶好後生

唔傾岩價點扑

拍拖係犯法嘅

勁撚襯

屌你唔係個阿姐自己落場呀

咁就唔止300啦

東張仆街黎
係咁斷呀叔米路
唔通真係要人打飛機咩

咁都有28.7 香港發咁大件事
篤數咩

點都識一兩句
用手指做手勢都問到價啦

一陣搞到深水埗變咗屯門公園

怕羞

好少見落單

C9呀婆咁多

你打飛機算啦

吳沚默

頭先訪問三個男街坊
個個答 唔知 唔識 未聽過

笑到差啲噴湯

垃圾泡文化

記得去投票

邊個得罪你唐e?

唐詩三百首幾好呀

唐詩詠*

個嘴好似八婆嘴咁

係咪去左平行空間?
林鄭去左邊?
無提過既?

呢件玩齊全套過二千啦

頭先是咪話仲會再訪問楊逍

下集

整容雞 咁撚樣衰都岩

小昭都話整容？

個鼻咁撚樣唔係整？

嘩，上面全都都係屎

無裝果d反而一隻雀都無

舒琪隔黎d男係咪廢 又唔拉住

東張三大神獸

老鼠
白鴿
甲由

林雨申現代裝好型

啲廣東話幾好喎

女主持流晒水啦，地拖啦

有d江華feel

咁先好

好撚正啊

又賣廣告

要烏低身度的

笑死,即刻賣廣告同樣款式既脈帶

專搵仔黎度

主持：野餐都ok, 不過要搵岩地方

野餐都要揀啱地方 係咪又暗示

係屋企種樹

應該唔關人地種咩事吧？
防水層死左種咩都漏

好過份

都唔洗打格啦都知住邊

種乜鬼呀屌

吸有毒氣體

開始痴線

佢自己抵死,著咁高爭扮曬野

原來係痴線既

太空人

等變馬頭圍啦

個單位邊度黎?

北角

用lf2個人丢d火炎彈上露台

側邊影埋去睇晒個黑bra

東張西望播個d有關住屋鄰居問題
一定全部都係痴線

痴撚線...

Diu又倚天

聽佢地講野根本係痴線,但外表同行為根本睇唔出

人渣cam man同k...

長腿美女

佢高咩

米七架

我直情滴水 上面攪左先無事

佢個度算少野

後面個小學雞

後面個仔

跳舞

有無人cap到個小學雞

豬B死了

朱朱個新髮型咁呀姐...

要gif

朱朱被人道毀滅

若g

有d老土

馬尾

不過呢代比人鬧到仆街
完全無個種氣質

芷若

屌你老味
日撚日宣傳倚天
搵埋啲大陸人講蝗話
又醜又難聽
無人想睇呀

好娘

瞪大對眼=做戲

新倚天都個個都無味道...
只係演員年輕...普通

正點

攝鏡

氣質 好緊要
今代一d都無

又有豬又有雞

猜輸左...要做戇尻野

Jasmine

生育營養品廣告

黑咗

一向黑肉形架啦

下，精子可以逗留2-3日?
仲以為好快死

咁你點搞唧！

COFFEE CHING 有無CAP 祝緒丹呀

用強國電話啦

私家偵探除咗捉姦仲有咩要做

好正

今集真係好做
不停剪啲劇集片落去

個私家偵探咁串

原來最細都咁撚大舊

個私家偵探咩都話唔得....
算點先

笑死好認真

講你就講啦屌

紅衫女

擺係電話入面舊gps都無呢舊野咁大啦戇鳩

竊聽都唔做得

咩都小學雞

嘩，好撚把炮呀

記者偵查報道

由頭到尾都講緊廢話

橫琴主題樂園廣告

利穎怡件衫就爆

又sell 港豬oh

請我都唔撚去啦

呻吟

完全睇唔到個2個

有利穎怡同遊我ok

阿忠

叫床咁叫

遮乜鳩呀

叫撚到

無波睇嫁

睇到硬晒

玩到索晒氣

15分鐘

玩水都唔著泳衣

淫忠

會比人投訴

好想屌

依家啲警察做嘢仲會唔會同法庭申請㗎

係有著，只係用恤衫包住

咁熱又焗帶隻狗去曝曬
狗狗好陰公

又老鼠

joan條褲
訪問芷若攞走個cushion啦, 阻住晒

食食下飯都要我扯旗

又嚟播老鼠

播到無野播，叉燒鬥蕃薯有咩咁值得報

播下警察總部仲好

又幫澳門打丁

香港會展大D都取代到啦

暉仔尖叫

個阿嬸好正

呢個年代你食唔食呀 蕃薯

暉仔啲反應十足去左敘利亞打仗咁

好身手

d老鼠

佢咁有信心會唔會最後比老鼠撚狗

乜撚野叫聲

諗起豪Dee

搵個驚老鼠既去

係咪打錯字幕 啱啱見到堆亂碼

食環 ：叉燒貴咁多不了

屌你老味大頭甲由
仆街

咁有得揀梗係食叉燒啦

叉燒咁貴

屌佢老母

根據食環邏輯
嚿番薯無老鼠食，即係嗰度冇老鼠啦

冗員充斥

捉一隻老鼠即比$100 重有效啦

不如搵我捉啦,收一千蚊一隻

東張西望屌陳茂波4000蚊

好撚火對住個垃圾政府

推

無得看

why

boycott cctvb 同 唔睇老鼠

有利穎怡同阮嘉敏先睇

買緊大快活

美斯星期一開唔開วันดี即討?

啲食物製作都係不睇為妙
睇完就唔敢食

680蚊一位，咁貴

一陣痾唔到屎

開, 有無人想開?

魚絲

好日子
30年前衰咩 3p搞大陳煒個肚？

人腳比930仲好

g味濃

屌一返屋企就見到柒婆魚屍停
個頭柒到

終於做完倚天啦

好得

老母狂話靚湯做咩肥左咁多

靚湯正撚到

有肉地都好撚正

靚湯

唔錯

四大司儀

丁子朗？

你知我講乜咩

狄龍仔格格不入

好似係阿Ben 30年前衰非禮唔敢認
要嚴謹食死貓仲去左外國

知 好日子

根本女人係要肥肥地先正

潘蛇收山作

邊個

30年前 六月, 係咪講 64

嘩乜靚湯大波左咁多

Patrick老貓燒鬚

老尼姑

個監製

咁樣插宣白色強人

乜撚嘢QQ地

腸粉真正

呢間酒樓係邊到
好似好好食

粉腸水呢

哇個廚識講日文

Q彈

件衫

?

粉腸

上環間腸粉喺邊

Patrick sir係棋靈王本人？

咩事整親拖下拖下會搞成咁

左邊路牌

名都酒樓

想知上環檔腸粉同酒樓地址

婠婠唔好勉強

好難聽

想知腸粉批發係邊間

唔好開

鍾君揚係咪香港先生?

係，仲係冠軍

季軍黎
冠軍係黎振燁
即係開心速遞果個jacky

馬尾

係喎，sor

又放大，咪牌又打格

正

彭小姐好正

四個揀一個

利穎兒好正

繼續賣…個關子

閪~~ 得架啦

群姐呻吟

Bobby做乜翻黎拍野

伊利沙伯群同歐陽波比

呢個小心shot NG咗幾多次

話為左群姐

歐陽震華現為無綫電視部頭合約藝人

賓穎88

From 歐陽震華Wiki 籌備中 時裝警匪新劇

群姐有冇J過bobby

遲下重有套會出 做男主角

訪問Bobby個女主持真係好唔掂呀
樣衰，對眼得條線，笑又笑得誇張，假

蛾姐呢

想問咩叫做部頭合約

一套劇一套劇咁計
唔係計簽幾多年

咁十年個d係咪真

對住阿忠射幾米

噴西水

仆街tvb
迫wingto去睇阿叔粒lin

好多水

wingto

個look正撚到

D腳趾

利穎怡啲水多到

Wingto 好撚正

果d叫經理人合約,即係親生仔(好似係)

自己返香港啦屌

Wingto真心正
10萬蚊q都濟

邊間

跌一跌 就咁

D水就黎噴到鏡頭到啦

似斷咗骨啦

頭先個鏡頭

骨折

俾粒lin wingto睇

條馬尾

邊間???

葡萄呀伯 面對面泳淘

中途離隊睇醫生，咪蝕左啲行程

太嬲所以簽咗

最on9 點解要簽野??

唔睇字

搵鬼信

係咪伯伯心有屎

太嬲唔睇就簽

乜鳩都簽？弱智架？

咩公司
個領隊咁仆街

太嬲所以睇都唔睇照簽？自己講出黎會唔會笑？

自己簽左唔怪得人

太嬲仲簽

ON9廢老一定唔會簽

唔識字真係好可怕

費時搞野 旅行開心

係咪傻鳩黎

羅生門事件

屌
你自己都on9啦下話

廢老無咩體能就咪出國啦

廢老真係好廢

似條廢老講大話
個領隊點撚樣避開佢, 喺旅遊巴唔識同佢講?

小心炒車

廢老思想
唔好搞事啦

搵返其他團友出黎作證咪知囉

似係個阿伯自己有問題啦，而家返黎R著數

玻璃張紙遮咗公司名, 但裏面無遮

擺明個老嘢唔想miss行程啦

真係咁痛就算領隊唔俾自己都應該離隊或者返香港睇醫生啦

啱嘅，自己仆街自己事

唔仆街 仲祝你早日康復

條廢老內出血都唔死，
真係大命。

永東無搞咁遠下話

點會睇都唔睇就簽份野

民事訴訟
搵團友做人證

成件事好有可疑

分分鐘自己搵路去搵俄羅斯妹唔講

自己唔上旅遊巴
搭車去睇醫生咪得
領隊可以推佢上車咩

中途驚死蝕底唔去睇醫生
事後同班後生傾翻發覺有機會攞賠償

自己亂簽就自己攞來

個廢老都低能 睇都唔睇就簽 都唔知係咪講大話

自己組團，全部自己人

屌呢間支那垃圾唔怪之得啦

自行離隊仲衰

個老人家咪睇左醫生

真係永東

其實個阿伯真係傻
唔睇就簽

呢個唔係問題

真係傻，信哂個廢老

林泳淘好撚正

一嬲都正

成團自己人
當時一齊嘈
點可能唔理你

仲要怪領隊冇解釋
難道裝你仲要同你解釋咩
自己有眼冇腦唔識睇

我都覺
個故事差咁遠

D假尼姑和尚肯定都係大陸落黎啦

成團都係自己人
領隊唔帶佢去睇醫生
跟得團都應該住四五星酒店啦
去前檯叫酒店幫手帶佢睇醫生唔得咩
呢啲級數酒店點都應該識英文啦，中俄關係咁好隨時識蝗語都唔出奇，應該點都溝通到啦，我就唔信你8個有錢可以去到俄羅斯嘅廢老冇一個識英文
之後再投訴返個領隊，唔係make sense過返香港先睇醫生咩？
唔係話領隊冇責任，但自己唔舒服都唔諗方法解決
其實佢自己都有責任

SELL 佢保險可能要屌左佢18代先 屌得佢越嬲簽得越快 ?

因為嬲所冇睇張嘢內容仲要簽埋？
屌你老母做咩事

有打?

尿袋

好心咪用大陸野

燒得咁勁

火係有延續性

個個都想拍劇

屌你依隻豬嚟？

嘩 dllm 食食下飯噴出嚟

咁撚騎呢

嘩

bin C

個kayan咪係果個youtuber

DLLM

重口味到

屌你老味
笑到仆街

有幾件豬撚到去中環是但執件OL都靚過佢

肥得嚟可以冇波

救命
好不安

原來仲有本地豬

最後幾個...肥豬 大口矮妹 翻版袁彌明 720度轉圈

fyy同學幾好

轉圈個個做乜9

博上位囉屌你

後面嗰啲出嚟俾人笑，好慘出嚟好似做小丑咁俾人玩俾人笑

望到呢個畫面
就覺得豬西生出黎真係用黎比人笑

人生真係唔公平
靚果堆真係charm到爆 醜果堆一世都係社會地底泥
唔同男人咁 有錢就有女
女人豬既話真係社會垃圾

同全民造星果堆一樣

sosad but true

憤入系列

每屆都總有幾個

終於爆鬼王

垃圾鬼王

女人醜嘅話真心堅慘

影補你好

但有 D 真係完全無 自知之明 喎

民宿no show果單竟然係咁

頭痕

頭痕定身痕啊你

你頭髮痕定身痕呀

東張個記者都幾串

好似化晒妝着恆晒諗住上電視
點知打格

呢d做媒案到今時今日都仲有

黃穎君有BB唔好咁辛苦啦

咪係
將軍澳攞正牌呃人得一間咋嘛

放埋哂D大陸喱黎呃錢,都唔知入境處點做野

俾4000蚊...咁撚痴線

痴撚線，咁疊水，幾千銀
報警啦

咁撚傻閪都有

今晚無叮叮叮

媒嚟㗎下話

有無咁on9
6千叫雞都有得射下啦

$6000

香港地咪多得呢D人搞到咁蠢撚過閪咁

大把
如果唔係香港點會比人賣港賣到咁

6000蚊就咁比咗出去…………

點解有人會落撘

無咪無重播

有冇告刑事毀壞？

屌香港班廢老廢中係咪無腦..
一睇就知呃人
仲排哂隊比人呃

6000蚊痴撚線

6000蚊，去性交轉運好過

倫敦金 電話騙案 網上情緣 性交轉運

有呢班廢老係度生活,香港點會好

所以點解香港有咁多騙徒搵食,因為有太多蠢人,長呃長有

哈，哈，哈，咁就有6千

超薄格

有bobby一定睇

岩岩講個個海洋館邊到來

橫琴

長隆掛

阿忠潮吹

明係賣廣告真係冇問題

有日本秀級蜜桃唔食
食支那打針灌水蜜桃？

政府放咗水啦，廣告任賣

lm

其實依啲出唔出得樣
全部打格

比卡超

抽水

第一下揩中
第二下似揩到裙多啲

咁撚樣都唔小心?

好靚女女

頭兩條女幾正

scan你全身

性快感

屌你，問乜撚心理學家，咸濕就咸濕啦

個男仔

Scan 都唔得就著罩袍啦

4個星期？

中間

見到利穎怡我都爆汁啦

入到去實比人打到仆街

第一個被揩嘅人母對腳好似幾正

份工咁hea都無人做

長時間坐喺度都幾辛苦

賭下錢嘻嘻哈哈又一日喎

ipad

靚湯個妹?

國際小姐呢啲比賽聽落咁野雞嘅

好似話係藝名黎

下巴插死人

明明係麻倉憂

佢敢唔敢講麻倉憂

進擊版糖妹就係嗰個翻版麻倉優？

明明麻倉憂

士巴拿

又迫迫Channel

有個咁撚似弱智張寶兒個妹

V版昆凌，甜美樣子？！屌，主持去驗眼啦

你睇埋我個份

逼逼娼奴

麻倉優果個

kayan 呢D做下網紅/youtuber就得
港姐就差D啦

咁多都25歲咁老

以近年參選嘅質素，佢應該可以入選

皮膚差d, 但夠入最後幾名嘅應該

阿Joan噴汁

royal 級？

利穎怡啊！
一間拎住個桃噴汁。。。

留意返, 呢個係廣告

有個白衫暫時幾好樣

你夠帶咗兩個
本地水蜜桃🍑

逼逼青奴有得買

條友喺咁𥄫女

以下節目，含有間接宣傳

落農藥

你唔會買到依個級數，要專登訂先有
岡山夢白桃分三個級別，royal=12.5+、優=11+、加工級，你去超市只會買到第二級

大波到

利穎怡緊身

Royal級洗唔洗兩舊水一個

對波大個過個桃

利穎兒對波好似大過水蜜桃

好想啜佢個水蜜桃

漏水

$776 8粒支那桃

排隊啦, 咪打尖呀阿哥

利穎怡個對水蜜桃

有日本唔食 食支那
犯賤

咁貴買支那桃都 on99

岩 我啜乾哂會放返佢出黎架喇

一見到蜜桃就諗起上流寄生族

各位觀眾，利穎怡，噴、噴汁，噴水先啱！
啊！！！

Cam識唔識揸cam
D角度錯晒

你對水蜜桃仲多汁啦

想食呀joan對多汁水蜜桃多啲

利穎怡心口都有兩個水蜜桃

係咪我心邪
佢d用詞好三級

揉桃！！！ 頂！！！

潮吹

痴撚線，東張西望咁撚意淫

痴線淫能到

噴汁嗰幕可唔可以幫佢打格

使唔使咁撚誇張呀

因為單手渣緊

求gif

頭先個側鏡focus落阿忠對波多過個桃

好想奶利穎恰對波

@KFCCOFFEE

呢個廣告成10分鐘

好CLS

大家都唔係睇生果
放錯晒重點囉

$700幾

癡撚線 全程我都望實佢對水蜜桃

有冇咁誇張呀屌

勁過royal 級

一句講晒，揀魏韻芝定利穎怡？

big big shop廣告雜誌

大糖嶺係一個品種，亦分四級特秀、秀、優、良，其中特秀級糖度達13.5或以上，係所有品種之中最高，岡山夢白桃特秀級糖度達12.5，大糖嶺纖維較多，有渣，不太軟熟，亦不夠清，無得同岡山夢白桃、白鳳、川中島白桃、清水白桃比

邊個on9買

有水呀, D水流出來啦

個水蜜桃潮吹

《東張西望》討論區 (11)

一陣實迫迫青奴賣桃

有得試揸下手感先會諗買唔買囉

肯撚定貴到喊